Bài tập cá nhân: Vẽ các biểu đồ trình tự cho các lớp phân tích trong use case mình phụ trách.
Có thể cần vẽ nhiều biểu đồ, mỗi biểu đồ ứng với một scenario trong use case. Dựa trên các
biểu đồ trình tự đã vẽ, vẽ biểu đồ lớp phân tích cho use case mình phụ trách.
Chào các em,
Bài tập tuần tới như sau:
Vẽ biểu đồ usecase cho phần mềm Ecobike, phân công ai làm use case nào. Trừ khi hết use case để chọn, không được chọn làm use case dễ (vd: read, delete), bỏ use case khó. Bạn nào chọn không hợp lý là thầy yêu cầu chọn lại.
Thực thi các use case cho Case study (vẽ biểu đồ trình tự, biểu đồ lớp phân tích): User - xem danh sách Book, Admin - xem danh sách Book quản lý, User - thêm sản phẩm vào giỏ hàng, Admin - chỉnh sửa Book. Phần này các em sẽ làm trên lab. Các em làm luôn hoặc đợi đến hôm thực hành trên lab làm cũng được
Thực thi use case cho use case mình phụ trách trong Assignment
Biểu đồ hôm trước trên lớp thầy upload trên thư mục dropbox case study của lớp rồi. Đến hôm thực hành trên lab sẽ cung cấp cho các em, nhưng một số bạn muốn xem trước nên thầy upload tạm ví dụ trên đó
-----------------------
Các cá nhân tự vẽ sơ đồ !